莊閒不分(長文)

近日我表妹暫住我地屋企,開頭幾日都冇問題正正常常,過幾日就開始黎料。
成日霸住個電腦煲韓劇/大陸劇,我地就叫佢讓部電腦比我地用,佢即刻發哂脾氣,話哂過門都係客,我都冇佢辦法.....
食飯時,我阿媽煮咗一盤雞翼,預咗每人食5隻,事前都有同表妹講,點知佢食咗1x隻,我阿媽問佢點解食過量,佢就話:我中意食呀嘛,我平時喺屋企都係咁㗎啦

你表妹大唔大波先

小6,未發育

調教由細做起

平時係屋企都係咁
即係家教唔好
解決辦法係換左d屋企人佢